跟著個衰上司慘過食屎

跟過D咩上司覺得好難頂?

我先
1) 經常請病假由我執屎
2) 我做既野佢唔識, 成日O係側邊眼望望你做咩, 又唔理解點解用咁多時間做
3) 對外成日宣稱得自己一個做野, 明明成個部門仲有我, 而我食左大部份workload
4) 對內聯絡成篇EMAIL用大階覺得自己冇問題
5) 唔肯教我野, 又要話「下?你做呢行你咁都唔識」(明明佢請我都知我係新入行)

數住先

上司叫我食兩舊屎

日日拍住佢做野我就黎打柒佢

明明唔算under佢
但佢得閒彈啲嘢過嚟要我幫手做
咁梗係忙完自己啲嘢先做佢嗰啲
佢就串鳩我點解仲未有貨交
心諗你而家求人幫手就咁串柒柒？
自己做啦屌你老母

我公司都有呢啲人